[睇Grand Tour] AmazonPrime Video登陸香港, 收費USD2.99 6個月

Amazon Prime Video:

Amazon Prime Video平過Netflix勁多 正式殺入香港睇The Grand Tour

當Top Gear後代的節目The Grand Tour登場時，Amazon已經暗示會在十二月在全球登錄。日前，他們宣佈正式在超過200個國家登錄，中國大陸並不包括在內，但香港則有份。

Amazon Prime Video香港都會有The Grand Tour，而且月費亦較Netflix便宜得多。目前在推廣期間，首六個月月費為US$2.99，其後月費為US$5.99，可以有七天試用，仍然比Netflix便宜，有興趣可到專有網站PrimeVideo申請，app同樣可以讓用家下載節目離線收看。除了The Grand Tour外，Amazon Prime Video也有不少電影和原創電視節目，包括The Man in the High Castle、Transparent、Mozart in the Jungle等。

即刻試用唔撚理

正

amazon prime student. free 6 months

我個student email唔得

有冇字幕先 睇唔睇到twkd?

有冇subtitile ？
家父鐘意睇但佢唔識聽英文

留名

Amazon Originals冇中文字幕，英文字幕就有
TWKD就冇，有Fear The Walking Dead
非Amazon Originals部份有中文字幕

The Grand Tour 得英文字幕

得英文字幕

其他電視電影部份會有中文字幕

幾時有得睇Manchester by the Sea

好撚平
痴線 但佢無中文字幕又爭少少
同原創劇黎講我都係netflix派 marvel果幾套，sense 8 stranger things

而家電影唔多
加多啲最好

有Grand Tour 睇我已經夠晒
同埋你啱，真係好平

Amazon原創劇暫時唔多出名，好嘅都係出面studio啲劇
但係最出名嘅Mr Robot香港暫時都冇，真係…
美國Amazon都有得stream

mr robot Amazon original黎嫁 唔怪得題材咁大膽
其實咁平真係跌都跌左，一定易入手過Netflix
我都係等marvel果幾套死人野出先會subscribe

Mr Robot其實唔係Amazon Originals
不過Amazon有得播

Netflix劇點都係Netflix獨家架喇
Netflix點都高質啲嘅

睇吓遲啲studio會唔會開放俾其他地區嘅Prime Video
Mr Robot一定要有呀

有追開amazon ge Bosch, 但太冷門， 好難搵字幕
依家有正途方法俾我睇， 真係太好喇

我比較想佢加多d電影，香港netflix好少
英文字幕都無所謂，係果下突然想睇唔想搵seed高清streaming睇到就得

巴打推介我又睇吓先

香港播放權比樂視買左，好似係

我而家電影都係上iTunes租嚟睇
冇其他正途方法，唯有捱貴
同埋唔使驚網速影響質素問題

而家睇嚟驚嘅唔係Netflix, iTunes
係tvb, now嗰啲